大批防暴警察突然衝入屯門市廣場！

又要閂舖
（設計對白）

推

終於到信和

今日行動完成 兄弟散水

香港再出發（閂鋪）

又用同一個方法應對
d鋪真係多得佢唔少

黑警攬炒再出發

又要關門， 商家巧慘慘

烽火戲狗頭

落閘放狗

攬炒再出發

見防暴 要落閘

無晚市

突然間諗到幾個和你sing秘訣
1.盡量不約定特定商場,不過多手足參加就可以

2.聽到有人唱就跟唱

3唱歌時姿勢都好講究 不停低 戴好口罩 不昂高頭 不扶欄杆
(配合雜色便服根本難以發現, 盡量似普通人)

4黑警來到扮唔知乜事

Save HK 班藍屍話商場有警察行街好安全

商舖都落晒閘
佢咪慢慢行囉

最好打鳩佢

著撚晒韓國仔入去 班綠畜驚撚到

黑狗冚家剷，全家死無葬身之地

Push

A

推呢個

客觀目標是不令人覺得you are singing

草木皆兵

其實有人唱會唔會有人跟

和你sing嘅目的係咩

幾正下
街坊look快閃和你sing
班狗嚟到都走晒迫佢地企喺度

又送頭

所以要多手足準備,平均每場幾十,最好百幾

班垃圾本身都無錢買野架啦
慢慢行啦柒頭

信和

hint ： 靠近多人地方,勿鴨仔團

用平凡口罩

1942 #屯門 屯門市廣場 有警員透過商場廣播系統 開咪警告商場內市民有機會干犯 「限聚令」呼籲及早離開

本來仲有生意做下, 成班green object 一入黎, 一間商場就無咗幾球生意

十八區開花再現，黑狗實現真攬炒
黑狗咁中意入商場開封鎖線
日日假吹雞十八區商場和你SING
由佢日日守，商場晚晚做唔到生意

24507782 打電話去問候下

咁樣趕客

香港再出發，全部舖頭執笠由頭黎過

萬事小心

走lu

香港再閂閘！

又黎

唔明
你指打扮韓國仔？

走得

今日屯門咩事？有行動咩

真心痴線 香港已經淪落到連唱歌既自由都冇 國歌法都黎緊

訓左幾耐
係時候去學下報哨

朋友係嗰度返工話個老闆勁嬲應該係淺藍嚟，但都話”你咪由得班人唱囉，唱歌又唔會點，仲多咗班人嚟商場不知幾好，但依家警察一嚟連閘都要落做唔到生意啦！”

和你唱

popo痴晒線 香港變相戒嚴啦

韓國仔=防暴裝

班防暴狗件綠色所謂防火防水防割嘅制服叫「韓國仔」

Pin?

可討論

韓國仔 - 全套防暴裝
即係Green object

出左椒

提吓無壞
要學吓電台節目，對呢d查詢問題「齋呵唔鬧」

可以散水

估領袖

而家正名和你sing 做

釣甴行動

死柒頭 幫你下下火姐

廢老平時都係涼冷氣

有冇鋪開都唔關佢地事

發覺防暴狗次次失哂控咁衝入商場趕客個樣好似食左K仔咁

下次不如順便問下佢地係咪high左K仔

會

笑左 笑埋右

戴口罩影都影唔到

屯門巿廣場咁早要關門，下次又唔知係邊度呢

個日沙田新聞都有職員咁講
笑死

[member]黑警有冇咩戰術應對例如捕起出入口， 登記哂全部人資料，再派 相機手入去影相 [/member]

有 大量便衣

黑警又重創經濟

停車場果邊衝出黎？

仲記得又一城嗰次好慘烈 班狗未認真發力炸

商場禁多人出入 登記呀 黎羅 我想買野 見到要登記又剩我都唔入去啦

屯市今晚又冇生意了

黑警防暴攬炒
謀取政治紅利

如果姿勢夠平凡分唔出,狗只能隨手亂咬亂屈/打記者洩憤

母親節大家去邊度食晚飯

如果堅持唔落閘會點
好想知

商場：我屌晒你哋老母我熄晒你哋冷氣

其實香港有冇商場唔係賣港集團持有架？

普通d既 咪班狗玩胡椒噴霧 射到你間鋪污糟哂囉
大獲d 射催淚彈 全間鋪既貨唔洗要